點解fb 同球迷會d 人平均都比較蠢同on9 d?

是咪講緊牙狗

all